屯門、上水、沙田事件你都知邊個要負責，元朗冇理由你會搞錯

係港共政權呀
請記住六大訴求
1. 撒回惡法
2. 撒回暴動定性
3. 釋放義士及停止搜捕示威者
4. 成立獨立調查委員會調查警方濫權
5. 林鄭內閣下台
6. 解散立法會，立即實行雙普選

重要

請大家集中返注意力

負面情緒急救
雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

Push

推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

請記住六大訴求
1. 撒回惡法
2. 撒回暴動定性
3. 釋放義士及停止搜捕示威者
4. 成立獨立調查委員會調查警方濫權
5. 林鄭內閣下台
6. 解散立法會，立即實行雙普選

所有責任推晒比政府

強貼留名

朋友，我哋唔係推責任畀政府，而係所有嘢都係港共政府一手做成

反正一切政府負責

唔好畀地方勢力去混淆視線

呢班嚟自地方勢力人嘅其實係做緊政權嘅僱佣兵，為嘅都係保護港共政權

有邊個聲稱保護自己地方嘅人會襲擊自己地方嘅居民？

冇錯
一定要對準政權

push

元朗恐襲 港共負責

冇撚錯

對準政權

上環元朗2邊推上熱門呀

警黑結集 縱容恐襲